邊隻安全套最安全？

前日同成班fd食飯，傾到condom，原來有兩個fd試過做做下穿套，各位巴打用開邊隻覺得最安全

我個樣最安全

係咪佢地條J幼到成支針咁？

唔好講笑
0.01戴落去時已經辛苦
仲好易屌爛

個人首選杜記

杜杜

佳能保鮮紙

用開特惠牌

未試過穿，而係爆開，因為激烈得濟

安全兔最安全

國王的套

岡本有機會穿

試過屌穿

嚇到鳩縮

自此轉用杜仔

活色生香

聽講家計會啲condom成張被咁厚

係咪做爸爸專用版？

我反而想問邊隻最易穿

岡本

岡木 想做爸爸就用

其實condom穿係條女唔夠濕

岡木真係公認父親節之選

杜 相模 岡本 都用過 從來未穿過
過會穿個班傻仔係咪唔識正確使用

帶兩個囉，保證安全
初時覺得杜記好似好厚，原來最易穿竟然係佢